連登加密幣礦工討論區

bitcoin is ponzi

bitcoin is bubble

all your vega 64 belongs to me

你釘左會唔會係你問題？超頻？唔開冷氣？

all in 直接買coin好過啦
等你挖到回本果陣，人地已經賺左個double

Y NOT BOTH

訂 sor我盲左

風險問題，要睇個人承受能力

咁既spec有幾多gh/s

xmr有16kh/s

4個月回本

where is your HDD or SSD
8張VEGA 要用2000W電咁多咩

一隻USB手指搞掂
當200w 一張都1600W啦

1. 舊sdd/usb，唔放入cost
2. 電其實1600w夠，但我要16個pcie 8bin，一定行雙牛，唔敢行淘寶d 雙sata轉8pin

比cdrom睇都冇用架，買到vega64先算

依家幾多個月先回本
我n年前3個月就回本

到貨了

比啲圖睇睇

比啲圖JJ

klevv ram

唔要睇盒
砌起部野一排vega果陣影上黎J下

呢幾日先去珍寶 淘寶都未買